## Social Inclusion in Peace Agreements

Aquest repositori conté els fitxers per la visualització de la PAC 4 de l'assignatura Visualització de Dades, del Màster en Ciència de Dades de la Universitat Oberta de Catalunya.

Elisabet Ejarque Gonzalez

